媽的。怎麼民主派大勝區選後會無哂勇武？

藍絲 ： 咁立會點敢投建制呀？

On9
低級帶風

帶風向俾少少誠意啦
呢三日班五毛帶階段性勝利風都好過你